究竟要花幾多時間係搭車番工

以前讀書好羨慕人地搭車番學
依家朝朝坐成個鐘車程先番到公司
真係好想公司就係屋企樓下

#metoo

識玩一定係自己區番工

住得新界西 , 無論新界南定新界北
都要預左d 有 quality 既 office 工係哂東面
通常都要 around 50~80 分鐘
不過住左咁耐都慣哂

60

頂,我要行10分鐘

正常都應該係咁㗎喇

除非份工好有前景
否則唔會跨區返

3hrs 來回
唔撚想做

全部行路番工既人係咪準時收工先
有冇咁多自己區番工呀

你講得好正確
只會番甲級寫字樓

誇張喎

我都係
重要車費勁貴

平均來回$20/程

咁番工又準唔準時呢

返左十年，兩個鐘來回，人工包埋

準時收5點

有幾誇張啊 住大西北 仲要搭程車先去到西鐵站/巴士站搭車 早個半鐘出門口先唔會遲到

遲左洗唔洗補番

好撚慘喎 點解仲堅持到
我都係，不過較到啲時間好忟水先出門

一齊quit 佢老母

三個半鐘來回
星期六仲要淨係返四個鐘

諗起以前住大西北，真係住幾耐都唔會慣要花1個半鐘翻工，好彩而家搬左

無計搵食

根本無咩好既寫字樓工係會係大西北返 我試過好忟水先出門 地鐵轉黎轉去又逼好少搭 搭巴士一塞少少即係gg

日撚日搭地鐵
買全月通慳返一百幾十

出門口計到返到去來回2個半小時

深信住大西北好多人都係咁上下

番工要20分鐘
已經住九龍

住大西北，行兩分鐘返工

利申: 教畜

行15分鐘

我貴過你

半個鐘來回都已經覺得辛苦

我上一份返megabox果頭，慘撚到呢
落左車仲有排行

地鐵企餐懵，巴士塞餐懵
不過我會死等閪鐵空車

香港生活

搭完30分鐘狗鐵仲要行15分鐘先到

巴士

港島番機場 來回3.5個鐘 （包等車+行去車站+塞車）

半山行落landmark，好撚遠

仲成日要ot

Cls 收工唔撚準時
利申 番過機場名店

從來無ot過

大東北番灣仔 每日來回要3粒鍾，只要練到係巴士張閪凳訓教就冇咁辛苦

塞車就仆撚街

屯公

我有個同事一個星期都有三四次因爲呢個原因遲十五分鐘以上